未瞓既你 係度做緊乜

岩岩醫院急call 話阿公想見我地
但係去度又好似無咩 依家就坐在係度等

準備訓

被雷嚇醒